IA 入境事務助理員 20

開定先
初到訪嘅各位巴絲打最好追下po先問問題

FC BC god

啱啱call嚟 叫我聽日1500去交gf200 有無手足一樣？

同問 係咪要交gf200代表請？

FCBC春

巴打幾時FIB

交完仲要等的....

1月3啊

但機會大唔大？

FC BC 等待中。。。

一半啦

收到FC call
1/5 vetting

仲有十幾日fib
有d擔心英文 最怕咁岩問中d無準備既口啞啞

咁快

1月5...sorry...

英文自介背熟啲 實無死

冇野喇
我以為而家仲係一月

巴打幾號GI?

恭喜曬

好快到你同呃巴

承你貴言

多謝

ER call 係一定會call?

Gf200 係唔係fib當日果份？

係呀

好似無ER call的

今轉我都無收過er call, 所以你都係mon實手機等3690啦！

唔係個個都係fib果陣交咩

我依家機不離身

聽韓又係一個新希望

朝

想問下過到體能測試 之後小組討論

咁係咪姐係帶定套恤衫西褲去？
利申 過左體能既話

Ching

可以運動衫group in 無所謂既

巴打收到通知？

FC BC春

追po係咪好難？日日都有人問真係好煩
明明email都寫哂

唔係

各位師兄師姐 知唔知PT派到幾時 我2月頭申請

等咗成個月都仲未有得考體能⋯

日日精神折磨

係咪通常過到fcbc都有offer

8/1
Both of us

有無身高要求，小弟得160cm

禮拜六日會唔會收到vetting call 定係剩係weekday會打黎

10/1 fib仲未有call

FC BC GOD

師兄幾時vetting
我鍾意你個名

未見過有人矮過165

有明溫規定唔可以矮過160？
我上網見佢無提過

無提過
但形象問題
太矮唔會要
你自己諗下有無見過極矮既入境職員

12月最尾fib係咪可以收皮

玩撚完

2月26 Fbi 好緊張

啱啱vetting完
係咪要叫Fcbc 春
另問有無group入 tg whatsapp都得

玩完㗎啦我哋兩個

下？ 咁就放棄？
個半月咋喎

唔好咁悲觀

追之前d post
派vetting由12月頭中fib 一下跳到1月10號

12月尾果d一個都無？

可能我interview唔夠人高分

邊可以咁冇信心嫁
我都緊張 我都心掛掛
但我從來冇諗過interview唔夠人高分呢個問題
依家只可以等 俾d信心自己

好似仲停留喺5/1？

咁咪係囉 仲未到1月8 又未skip 1月8 咁你憑咩話自己玩完？

我都係
一個月後開始叫春
到時見

加油 大家一齊俾d信念

岩岩vet完 拜定 bc fc GOD先

巴打 幾時 GI?

Is watching you

同問 聽日搭長途機返香港驚miss call

唔該巴打

初到訪 睇過下啲舊帖
請問各位報咗大概幾耐會體能測試
同埋如果過到小姐討論 大概幾時會進一步考核？

係囉，一下就到1月10

有月尾既人收到

1月尾都收到？

等下，唔好放棄
之前post都有好多11月30既人今個月先收fc bc

12月尾

淨係見到12月22，再後啲好似無
希望會派番

定還是23-31號都冇fib? 巴打幾時fib?

幾時開班

Fcbc春

正常GI完 10日內收到FIB email?

過左20日 係咪無機？

幾時可以報過？

收reject letter先講

應該高分派起
我收vetting果日都係派我後面既再到我

12月29 fib 叫春
係咪無機會啦

巴打幾時fib??

好緊張

請問收過fib通知既朋友 有無收到gf200既表格 定係得一張圖

用電腦開

我用電腦開都係得張圖

換電腦

巴打 今日收fib email?

幾時GI?

關電腦咩事 佢send過黎就咁睇都係張圖

得一個tif檔

我都想知 同你同日GI

依家fcbc係call到1月幾vet果啲？

Vetting春一下

同是天涯淪落人

1229春

下星期fib好緊張

好想知過到fib既考生未grad既佔得多唔多

Vetting 春

已經開始慢慢絕望

都未call 8號之後既人 唔好灰住

不如咁講 點解你未grad 又報...？

聽日FIB 加油

加油

有冇人5/2 gi 收到fib?

希望聽日一瞓醒就收到電話

我都係咁話

人講你就信

同求

希望呢個星期有消息

唔理拉,試咗再算

新一天叫春

大把矮撚喇入面

入境處好多部門
唔係剩係得關口果堆
見唔到唔代表無嘅

FCBC 春

99

一出完班多數係去關口做, 之後再轉其他部門?

2月頭fib 係咪有排等vetting call?
等寂寞到夜深~

入境處官網係咪唔多update

請問邊到有啲最新既數據資料？

原來fib Smart casual都可以有Offer

應該最少10年以上

勁喎

fib 好似去到2月2日就停左

希望在明天

有兩個小朋友會快啲
睇計分

而家退休潮同埋有新宿舍起緊
未必要十年

係我同組嘅一個女仔

有人 5/2 gi 上星期五已經收到3月中考fib

快啲叫我去考ft 啦

2月26fib fcbc呻吟區

預左死

有offer 即係佢過埋FC BC 簽約？

過埋呢幾日都無 就死心了

12月29fib春

佢話啱啱收到FCBC call

幾號vet?

知唔知計分既詳情係點?

FC BC 春

Fc bc 春

恭喜哂 我仲未有

幾號vet呀師兄

恭喜哂 希望下批到我

宜家call左1月頭vet果d

恭喜你 我仲等緊

其實如果唔pass fib會唔會收到通知???

你係幾號vet?

1月9號 希望下批到我

8/1繼續叫春

未打到姐 好快到你

1月10

連續三日都有人vet

4日 5 8 9 10
6 7係星期六日

X2

聽日就call 我地 8，9，10號vet既巴打們

Miss咗call點算

1月中叫vetting 春

幾號

宜家vetting call 到幾時

好似1月10

Fc/bc都係1月頭咁上下

Vetting bc/fc d時間好似係同步

咁快call到10號？

其實interview會唔會考普通話?

有無手足知道 肥左小組 ，等幾耐可以報過？

上網見人話 如果係小組個part fail左 唔會有信通知

唔好咁快灰住

後備巴打

希望你呢兩日收到

說個笑話
11月頭vetting仲未有fcbc

但又冇fail嘅email
想點

會有Email
遲啲就有

要睇考官 有啲有有啲無

會
利申 收過

巴打幾時報?

如果apply，定親身定郵寄好啲？

1/2 巴打你呢？

我諗住報咋,所以睇下FT派到幾號
利申:絲

唯有再接再勵

報定先囉成個月都未有通知

沒希望啦

幾位1229巴打有無消息

1229fib 乜都冇

我25/1報都仲未叫我考

好想快啲走

今日無fc bc call

未有

暴走巴打 收過？

個時等左幾耐

等到肯定衰咗
之後收到Email，話幾時可以再考
然後隔多排再sd Email嚟話就快可以報
好好服務

唔該 暴走巴打

巴打今次有無報？ 定等緊 call? 希望你收到offer

今日有無人收fc bc call?

今日先網上遞表 唔知幾時先考體能啦

Madam 你問我入境同海關差幾日比offer會點揀
我好誠實答根據時序
其實因為我知海關好慢，一定係入境先
俾個機會我

vetting呀～我要vetting呀～

[/member]收到call 佢叫我補交番GF200資料 帶Passport
但又唔肯確實咁講係咪vet
btw 去資格審查要唔要著suit？[/member]

想問下
有vetting但又冇fcbc call嘅
有冇人收到fail email?

收信

睇黎今日都無call fc bc

入境 海關 可唔可以同時考？考幾份都得？唔洗等半年？

等到灰

未收到

最慘 你唔得 都唔知係哀咩原因 日等夜等。。。唉

你幾點？
已經有人收到啦

快d打比我 我知你睇緊

Thx

巴打幾時FIB？

1229 fib 叫春

Vetting仲係派到1月8 fib ?

你唔係收到喇咩？

新財政年度會請多825個

祝福你
史提芬清

岩岩第二次報

3月喇 希望有新開始

幾時見我去ft 好緊張

多謝你丫

星期五fib
好緊張

同志

緊張到冇教好訓

一定會打到俾你

而家係咪停左派fib 通知?
我2月頭考完fitness 仲未有消息
另外有朋友1月尾apply IA 到而家仲未收到信叫佢考fitness.. 慢到咁樣

依家搞緊IO 嘛 等多陣啦

你幾時申請？

仲有幾多一月頭vetting未收call 既人

未申請 見上年11,12咁快有ft
所以諗住遲少少

我諗愈來愈耐

上年fail完fib
2月6又報左
重未收到ft email
好想快啲再戰

想知入境男女比例大約係幾多
利申 練開體能 準備u grad絲想一戰

巴打練成點？我蹲撐立1分鐘內快極都係得23下

1229fib vettimg春

等下轉

今年都請成千個

有無人大約知幾耐入一批

有望下轉係下個星期

想問下2月Vetting有無FC BC call收到大家？
List：
Vetting 2.10 ； fc bc call 未有
vetting ； fc bc call

2月10號vet仲未有fcbc call😒

10號same

有排呀 起碼四月

3分1女 3分2男

好 體能既話 跑個堆全部無問題 係想蹲撐立做既姿勢岩d同次數多d

How do you know

Call埋1月頭個d先 求求你

直覺 仲會有史提芬巴份

過到體能又點呀 練好小組算啦

唉 簡簡單單打份工教唔得 放負 Diu

祝各位巴絲打個個有offer順利出班

巴打小組衰咩？我見而加要爭野講都幾不安

一月都未有咁快叫春

我都想知哀咩 真係Diu 一聲

佢地條線 佢地自己知

又轉左玩法？

唔係先舉手 等考官示意再發言？

應該轉左好耐

轉左兩年啦福仔，題目都由你決定呀

隨意發表意見 不用舉手

小組應該foul走好多人

聽到巴打講有同日考既收到 FIB 都係得一位

其他 包括我 都係打飛機 叫春 都唔和衰咩

亦都有你份

Vetting 春
振作呀咁多位

有無手足知道測視力係咪會除眼鏡測一次，帶眼鏡測一次？睇波波圖嗰陣係咪唔可以戴眼鏡或者con？ 萬分感謝

想問下過幾日就Fib
頭髮上有無要求？係咪都係剪短定係可以All back 外表乾淨就得

2月27apply 有冇機會等到5月先收到通知去ft?

Spring

好細機會
慢極都唔會5月先「通知」

早兩日bc果d仲未有result?

我都想知

有p loan 數萬係咪一定過唔到vetting?

呢樣唔係fc咩？

Fc 即係？

financial check

係

咁係咪會過唔到

想問下fcbc之後幾耐知結果同入班呀？
Fcbc果時係咪會簽埋約?

想問fc 係好似vetting 甘一班人同一個time slot 定逐個逐個做？

我都唔係
有無同你講幾時知

又完一個星期
下星期再叫春

體能衰左係咪要過六個月先可以再報過

等call等到懷疑自己既人生
開始諗自己係咪已經fail左

same

諗住一日去call到1月中 都仲有機會
但又驚已經call緊後邊個d...

想問下ft個流程係回點
考邊樣先？
個日有咩要準備

同埋我想講
間醫務所d姑娘個態度好撚柒閪

幫你考埋好冇？

有p loan係身既話係咪fc前balance 返就得？

diu fail 左小組係咪唔會出 Fail email?

係咪要我打電話去

2月5日

2月尾FIB係咪有排等

2月10 vet
等fcbc call

lm

10/1 FIB 收到vetting call

大sir 唔好漏左我

仲有冇人1月中fib收到 vetting call ?
我1月中 乜都收唔到

Call我啦唔該

問下都咁撚串 就係唔多了解先問 自己圍爐傾囉 驚死人同你搶位咁

一月尾都未有

入境po d人係寸好多
其實都係答下人問題姐
好多人其實收到email之後都好徬徨
想上黎搵人求救下姐

其實google下係咪真係咁難有心做就自己上入境個網睇下啦

我vet完啦 洗撚驚你搶
咁撚基本既野自己都唔上網搵下上嚟做伸手黨
比撚埋網址你喇 咪話我唔答你

佢問得呢啲問題姐係連基本資料都冇睇過
答佢都廢是

真係哂9氣

大sir既然有睇post 想必唔會請呢啲懶到出汁嘅on9

下下都搵google出黎 咁唔洗開討論區啦 google比唔比到真實感受你呀 咁洗撚搵朋友幫手 搵google囉

明年請早

圍爐嘅狗都係特別惡

考嗰日記得叫埋呀媽陪你去考

得啦得啦 帶埋GOOGLE去添

得罪講句
Google都唔撚識ft考咩都唔知就報既就咪撚考啦
個個申手入到去咪又係俾人屌

算啦 要包容弱智人士

得罪講句
話人伸手黨只係唔想幫人解答問題既藉口
有問題唔問朋友 唔問ching
咁不如唔洗要朋友 一個人+一個Google可以過世
你問你老母野 你老母會唔會話9你伸手黨啊
理性討論

利申 非伸手黨

***2月vet完。fcbc叫春

Vetting call去到邊日fib

基本野唔知都唔屌得？使唔使教埋佢GF340點填，交去邊個部門？

串人果個師兄啲語氣咁似海關whatsapp group果個所謂「大師兄」嘅

睇到真係得啖笑
我考嗰陣係由第一個post一路追到依加
自己搞清楚到底大概考咩 點考
唔係唔比你問 但係可唔可以唔好問d email有寫嘅野又或者係之前d post有嘅野
有心考嘅自己睇多d喇
祝大家成功

+1 前幾個post直情有埋Q&A係第一頁

大腩師兄，呢獲我撐你。屌佢老味，咁撚大個人乜柒都問，自己上網查啦，究竟有冇心考架?如果入到學堂，咁D咁基本既野都問一餐，一定比阿SIR插爆。好多時候自己think yourself啦，係咪下下都要提你教你? 自己主動去做啦仆街!先唔講紀律部隊係咁，就算你打私人工都要主動啦，自覺啦，唔通仲下下要問要教?

fib問入境處總部地址 要全寫😞邊條街幾多號 好撚癲

但都仲有人問埋啲弱智問題 所以有冇q&a都一樣
班懶閪根本唔會睇

飛ching 好耐冇見

咁撚誇？

唔係話問有問題
係一d明明自己搵到答案都要問既先有問題
教極唔識係一件事
搵都唔搵就問就抵屌你
我就唔信ft考咩gf200填d咩呢d冇得google囉

害你自己唔緊要
唔要害隊友

大家冷靜點！大家都係有志投考入境處，問人唔緊要，但係自己都要做小小資料搜集！一開始個post有齊各位想問既野，大家不妨去睇睇！有唔明先再請教！

Exactly the same 答到地址答吾到有咩服務

之前溫書記辦事處既服務範疇都記死我
同樣係人事登記 唔同區既服務有唔同
有啲處又會同時搞人事登記同旅行證件
有心可以溫下

保持隊形

大家冷靜
fcbc

咁你地睇清楚先屌柒人啦
又唔係問ft內容係乜撚野
只係問流程 考邊樣先
Google有時唔撚update 咪上黎問
一黎就衝話人申手黨
屌你老母啦圍爐狗

其實呢 考邊樣都係咁考架啦
唔會話考邊樣先會令到你fail既師兄
收下你把火 咁易俾人激親入到去點算？

唔撚識睇官網？咩都唔撚做就做伸手黨，俾人踢爆就發脾氣

官網個度有冇話考邊樣先呀

之前有過好多IA post都講過個流程係點樣，程序一直都無變過
有心考就爬post啦，仲浪費時間響度串串貢
你咁既態度仲話考入境，返印度食蕉啦

咪係囉屌
申手就申手啦屌你老母仲唔撚認
Eq咁撚低做柳記啦大把人有得你鳩屌呀

]

大家唔好嬲喇 去番正常討論
有營養既問題其實所有巴絲打都好樂意解答

幾時call我 算唔算
搞下笑

大sir call我未
伸手黨功課都唔做 點叫人俾料你

呢條問題我日日都問緊個天

係囉 call我喇

個個都係扮死狗咖啦 懶清高

其實成20個post
下下咩都要爬文真係會好灰
點解唔可以做下好心答一句。。

想問下..我今日apply, 通常幾時會收到通知去INTERVIEW同埋做體能TEST, thank you

1個月

聽日去交 200 form，公司唔比我拎事假，焗我要睇醫生請病假

我個時都係請no pay leave

1個月未必得
上面有師兄話1月apply 3月仲未有消息

no pay leave算啦
唔想臨走都同公司計較

追唔追post 睇你有幾重視呢份工啦
但都唔好以為人地奉旨要答d問題
我都有係前幾個post問過問題 都試過冇人答 冇人理 其實講到尾係我自己冇睇清楚官網或者email
人哋寫到明考嘅次序係點 寫到明使唔使換suit 講到明大概考幾耐
點解唔反省下自己先 下下都係話人哋嘅問題？
我當然希望大家都順順利利 但係講真我唔會想同呢啲人做同事

你預io pt完哂之後就會開始考番ia

明明有晒資料來源都要做伸手黨，
你唔覺得你自己有問題咩 ？
本來深潛開都費事上水，見到你呢啲柒頭都忍唔撚住
做伸手黨仲響度話尻人，為人簡直不知所謂

爬20個post有機會為你換黎一份工，
你爬唔爬呀？

Vetting god
1月fib

有Vetting都已經係好事啦

而加d人真係好笑
得罪講句
呢d人同rank我都會屌佢

又想知答案又唔撚自己搵
睇20個post都嫌煩
而加求職呀大佬仲串柒柒
仲以為自己好威

打比我未呀

巴打上星期幾bc

想問下宜家1月 2月Fib個啲有無收到 fail email

暫時call到約一月10 比d耐性

叫到春天都黎喇

如果今日都冇fcbc既應該下星期有班個消息係流

Call齊啦 上星期fcbc個d咪入3.12

到底有幾多係1月vet未有call
大家一齊集下氣

唔係call左幾嫁個炸咩
一班廿幾人wor

我淨係知中環起碼7-10日先知result
希望今日有

完全唔明點解佢要咁耐

咁唔係個個上連登嫁嘛

2月Vet，幫正常集氣

幾時再開下一班呀！？
快d開下一班 快d call 我

冇confirm我
但唔係上星期BC果D都冇講咩?
即係有一班係做緊文職?

1229都有巴打收call
睇嚟我可以等半年了

又到星期一 又要開始漫長嘅等待

有個女仔fd日日吟佢驚過到fib都過唔到fc
佢本身有3-4張信用卡有卡數
一直每個月都會定時還d
依家已經清哂所有卡數
但佢借過2次安信 每次借二萬左右
到依家仲定期每月還緊安信
有冇人知佢呢個情況fc 係咪衰硬？

有幾多個無degree嘅入到fib

未去到fib前 都冇人會知你既學歷係真係假
因為fib個日你先要提供你既學歷證明

所以有冇degree 唔關事

信用卡我好多張喎

有無人知如果上個月24號報要等幾耐先有通知

點解fib完比返份gf200我既？係咪個個都係咁？

有vetting先要交

今日報左名，等緊考ft
之前考過io , gp in 止步

幾耐排到宿舍？

19有冇

如果GD講野有紋有路，有自信，同人合作，但係冇樣。
係咪收硬皮?

我果次既經驗就係唔好刻意太造作去扮合作扮禮讓
講野順暢唔好1999其實講一次就夠

簡單D我覺得唔好用公開試果套黎考就得

想問2月9號上網交左表到今日都未有體能信係咪正常 多數要等幾耐先有

25/1都未有，操住體能先唔使咁心急喎 通常2個月都冇就要打去招聘組問下

因為幾年前報過但果日有事考唔到 唔知有無影響
咁睇黎個流程都好慢 好彩入班既話都要到年尾

冇影響

hd就grad想報IA留定名

請問可唔可用cre個基本法成績，到時唔洗考？

有無巴打1月fib 但係未有BL test result?

同問

可以

2月fib 收到BL result

2月fib 收到BL result x2

仲等緊Vetting call

而家好似先去到1月fib？

收到fc bc call la

ching幾時vet

1月9

打緊啦 就到你啦

興奮得滯 無聽到去幾樓Tim

好似係.. 有排先到我

呃爸收到call未？

有無講幾時入巴打

巴打幾號vetting?

都係預計個d日子

9號

312？

下班

Vetting call電話係幾號

22/1 報咗 未收到信考體能

Call我啦

想問下肥左體能幾時可以報過

上次整到條腰頂硬上肥左sit up

2月9定1月9?😢

我都係9號 快d打比我
2月9都有就真係玩撚完

得番我地兩個孤兒仔

有冇絲打巴打fib個時帶漏資料,要補交?佢會call vetting個時叫你補交,定fib完幾日就call你補交?

又會帶漏都有嘅

帶漏左cre

thx

Vetting既時候會有機會交番
大前題你要有機會vetting

等call vetting真係好漫長

填左話考基本法 但可唔可以到時拎返個成績出黎？之前以為唔見左個成績

忽然跳得咁快

我24 fib岩岩收call
有無巴打知道如果過曬所有野之後有無得hold 住個offer 唔入班住？

有冇人係25/1 之前既fib但咩消息都冇？

想請問Vetting Call同FC Bc call派到幾號

快啲call我 FC BC啦

1月月尾 Fib 好緊張

Vetting call

巴打幾時fib?

想問啱啱收到call入班巴打係幾時考體能
想計吓成個流程要幾耐

2月中

有排啦巴打

2月頭

幾時到二月vet左 收fcbc call啊
好期待二月既聲音

可以
fib佢check你資料嗰陣可以同佢講
帶番正副本就okay

我18/1 fib 都未有消息

一野跳到1月尾
1月中嘅我地係咪做左孤兒仔

1月中孤兒仔

係咪可以死心等收肥信

希望啦 有冇1月中朋友仔收到vetting?

多謝你呀 希望係咁啦

未必
跟分派架嘛

一樣

想問下巴打們ia 平均要做幾耐先有得升？
同埋派去邊個部門係咪要聽天由命？
如果reject offer 下次再考會唔會炒硬？

我仲未有call

多謝呀巴打 之前衰過一次 如果今次得打算同女朋友求婚

集氣1月18 fib 收vetting Call

想問下完左fib，大約幾時會收到call？

好快會有

2個月(得既話)

要等兩個月咁耐🤔🤔

如果真係入到，等兩個月都值得

齊集氣

Fcbc spring

12月尾孤兒仔 春

2月26號fib 春

7/3 fib

15/2 fib春

2月15 fib春

1月31 FIB 春

fcbc

vetting完既巴打係咪都係番住工等fcbc

冇fcbc邊敢辭職

色弱我冇，色弱最慘，冇得救
咩紀律部隊都唔洗考

色弱咩都唔洗諗，可以投胎

巴打幾時gi?

想問下入境 Vetting 要唔要 check 股票證劵戶口？

呃巴 19/3 26/3 都有班?

2/2

唔洗，fcbc都係check銀行同信用卡

新人留名，啱啱報咗，好想快d有ft

每日一春

2月vet
fcbc留名

紀律巴打如果收到fcbc called inbox我，我驚痴痴呆等最後完來冇call

好！

你都會有call的

想問下FC要做d咩同埋幾耐?FC BC同一日做定分開，合格左之後幾時入班?

想問下多唔多人二月vetting收FC BC call?

希望有fcbc
唔想再煩人生喇

煩到就嚟想旅行放鬆下
但係旅行聽唔到電話又煩

少追呢度post, 通常報完幾耐有ft?
海關都等左2-3個月先有ft, 唔該大家

[/member]其實真係唔定[member]

有無巴打可以分享下ER係要做D咩?

同前任+現任腦細關係唔好，好驚比人打毒針

2月頭FIB春

有冇人今日有call

我爬之前d文見有ER CALL
依家無左啦
姐係Vetting只查家底

今日有call FC BC

想問大家vetting call 派到幾多號？

Call到幾號？

想問下係咪call到2月喇？

10/2 Vetting既
不過好似唔多

唔該曬魯味巴

岩先上面fcbc先話call到12月，咁快就跳到去2月?

10/2 vetting真係有人收工

收到

集氣

我2月23交左網上申請過去到宜家都未覆，究竟大約要等幾耐佢先會叫我去做體能測試同interview???

求解答！！！！！！！！！！！

咁快10/2
我都ready架喇
隨時Call我吖

2月頭報嘅都未收到 師兄等下啦

vetting 除左收call仲會唔會收到email？ 早排唔係香港驚Miss左call

2月26 fib春

唔會

有無人知幾時再派FT 其實係咪請得7788

想問清楚而家係vetting call到10/2定fcbc call到10/2

差唔多再派架喇 早排搞緊IO 嘛

fib完大概會幾耐會有vetting call 如果fib 唔pass 係咪即刻會有fail letter

後者

個半至兩個月

fail letter要4,5個月之後先有，出咗fail letter先可以再apply，但如果call過咗自己fib嗰日，多數已經fail

有問有無fib個陣無咩俾啊sir窒同好快見完既巴打最後係有收到vetting call

依家 IA FIB去到 幾號GI？

報過數黎

跟跟個進度呀

In 左15分鐘，收到vetting call

有冇人試過俾呀sir 窒到飛起都照收vetting call?

利伸：呀sir 竟然窒我太好禮貌

照計佢愈窒你代表對你愈有興趣 但佢完全唔多質我

可能你答得幾好 巴打 同埋有冇留意佢地只會係頭5分鐘俾分之後就齊問

咁又無留意到 去到後尾都好似仲寫緊野 其實我個陣唔緊張 只係有d位講講下斷左片咁dead左 對答唔多 見個fd in完話係咁俾佢地窒得好開心

我唔係
一路問一路都有mark野

求call

又開始等call

咁會唔會call返

留名fcbc

叫春 vetting call 😭😭😭

前面有人話留意留言信箱

2月26 fib 叫 vc 春

6/2fib vetting call 春

+1

31/1 FIB 表示大sir唔好唔記得我

又到星期一
FCBC春

Fcbc會唔會叫返轉頭
一月頭就vetting，到而家都未call

想知 由收vetting call 到順順利利入班。要吾要3個月?

我fib係call番轉頭，後尾知道前過我fib既group in 高分過我但fib表現唔好，所以會番轉頭call,所以巴打唔洗氣餒，一日未收fail letter 一日都有機會

師兄vetting左定入左班？

fc bc 春

今日有冇vetting 消息？

vet緊等fcbc春

吾你老母

肥左 GI 幾時可以再報過 ?

收到FAIL LETTER之後半年

清到冇得再清，老豆都係記律部隊......

真係唔知點解
我見有幾個一月頭既師兄都未收到FCBC

係咪唔夠人高分

Gi係咪又停左喇？

Vetting call春

留意到上2星期都係星期二三call人 快d call我啦

呃巴隔左幾耐先收到bc result?

同道人 可以傾下嗎

巴打幾號 GI

其實入境係咁多紀律部隊入面係最易考

一定係警犬

點解咁講

2/2 FT 12/3 Fib 希望有機

一定唔係入境

31/1 fib春

快d call我啦

坐立不安

呃巴你有email未

佢係一call call幾日fib嘅，定係逐日fib call?

前者

2個星期

無開留言信箱係唔係玩完？

電話唔係淨係可以打通一次架嘛
用腦思考下啦

你有call既一定call番你既

我個情況差唔多。。。。驚

你哋屋企人係紀律部隊都驚
我冇屋企人係紀律部隊嗰啲點呀

10月GI衰左
今日再報

其實審查咩準則無路捉

有冇人知幾時開班啊？
2月10 vetting, 仲未收到fcbc

郁喇郁喇

申請幾耐派ft ?
兩星期？

X2
好似2月廿幾號vet
到而家都未有Call

一齊祈禱啦阿們

有無師兄收到通知3月29去考體能同小組??

你幾時報名架?

3月頭報係咪5月先有得考

我係1月28號網上報, 報左入境同關員
聽日開始練習同溫書唔知會唔會遲

呃巴係唔係IO TG叫春GP?

早排有十日唔係香港

Miss call佢會留言既 冇留言信箱佢都會再打比你 唔洗擔心 大前提係你要有vetting

319 326
10/2 vetting call左少少人去FCBC

319 326咁快
入唔到依轉未有排等

巴打 想問下2月10vetting 係幾時fib ?

有得入我唔怕等呀
有充足時間辭職
放下假操定入班

1218

岩岩收到體能email,1月中apply

2.10 vet等緊fcbc call

我係怕miss左幾日call佢就唔再打比我 唔該師兄

呢個真係唔知
因為唔知佢呢兩日入幾多班
小弟219vetting表示收埋我先好嗎

收埋我吖
有心做架

希望做到同學仔

我諗最快都要4月喇

正常 佢都好少早call

巴打 我都係1月中apply 已經fib 完 好似咁亂d時間

FC BC call番轉頭
5/1 vetting 有人收到

thx

10/2 vetting 啱收call

Fcbc 春

10/2 vetting 好多人收call
留意電話了

聽講Gi係咪搶到仆街

10/2仲未有call

好緊張
留意到史提芬已經春都冇叫

唉

快咁多

純粹想我冇call嗰陣希望都有人安慰下我啫

暴走巴應該未call到你
頂住

FC bc 春

嗚呀，仲未收到call 係未出左咩事

將會入26號班既巴絲我轉頭開個tg gp點睇

利申已confirm 26

巴打知唔知26號有幾多班到？

same here

same here bro

巴打 可5可以講下fcbc 流程？ 重有咩要準備？

理論上你收電話呀sir會講
但現階段你可以print定你名下所有acct既3個月statement loan repayment schedule etc

邊3個月?

你有無考過架 入境最撚難喎 啲題目濕9又唔知佢到底想點揀人 特別io

仲要差唔多成百人先爭一個位

最易應該係柳記

想請問下vetting係咪都係去返考ft fib個到
今日收到call緊張得制無聽清楚

淨係credit card statement?
Saving account紀錄要唔要？

要

今天第一春

巴打幾號fib？

係咪3月fib？

19/1

15/2 fib vetting 春

入境易啦起碼過到體能就有gi玩
救護淨係體能都難考

Ching 請問你幾時ft ga, ft 個日如果得又隔幾耐會有通知?唔該

我都係2月頭考未有消息😭😭😭

咪即係你fail咗囉

6/2 fib
Vetting 春

請問body check 驗眼係咪可以載眼鏡? 如果我本身有二百幾度近視, 但一直都無載眼鏡, 洗唔洗配番副?

收到fcbc？

二百幾度唔帶眼鏡 唔會睇唔清d野？

咁你又有冇考過消防救護

入境又無筆試體能又易 800米3分已經有5分 差佬跑慢10秒已經肥

原來指體能

用體能去定義易唔易考
有冇諗過個職位係咪真係需要咁勁體能

唔好玩啦 睇甄選程 序
得個三關 練下體能都到gi啦
筆試又無 準備既野有幾多
有interview 機率都比其他紀律部隊多啦
呢家仲要全年招

員佐級咋大佬 又喺到打鍵戰

成班未考到話易考

自從聽過有人考到io考唔到ia

就知道考ia唔簡單

係咪2邊撞左所以俾io佢咋?

io有offer
ia連gi都過唔到

講到好似一報就入咁

....
呢到原來係主任post
入錯sorry

比較識唔識

運氣佔好大因素

咁我毒撚係咪好著數

九唔撚搭八

唔好再岸鳩啦..
你望下其他員佐級啦

係呀係呀 入境最撚易

Here

Sd完email 大約要等幾耐先會有消息？

2月Vet等緊fcbc call既有無tg谷一齊叫春

笑死

重有無1月遺孤

巴打今日有無消息

1月fib

樓下 樓下

樓下樓下

2月fib 叫春

2月頭 fib 叫春

你自己睇埋上去啦

我自己報過救護入境海關
真係得入境去到Final in 仲要係勁輕鬆
唔係我都廢事上黎講
你地自己慢慢係到拎百個爭一 、題目好難黎丁

師兄咁你考到入黎未？

如果屋企人借過財務公司錢 而家還緊 咁考唔考到入境？

屌 救命

一次過黎哂fib 我諗我應該幾大獲
唔好咁井底之蛙 比較其他紀律部隊 去到最後fib 機率應該係入境最高
不過你地都可以話好難考既
試下去考埋其他吸收下經驗
飛機你地繼續打啦 唔阻你地

1月中fib

3月頭fib
幾時先有call 有無巴打知而家vetting call到幾號fib

睇遠少少會, 但日常生活無問題

其實你理解能力係咪有d問題

屋企人聽人講影響不大

講你就叻 解釋未？

郁緊架喇

我幾時有講肥fib 幫的睇睇

10/2 Vetting
收到FCBC call

有無成功人士試過推reporting day
然後成功入一班？

咩係reporting day

會入waiting list

入班日

啱啱 ？

Bc call啪啪啪 Bc call啪啪啪

有冇話幾時入班啊？
btw, fc bc春

FC BC spring

[/member] 一次過fib咁小事都話大獲就睇得岀你能力到邊 我真係唔知邊個井底 係有料既既俾你考乜都考到仲講乜機會
btw 係咪 屌 救命 已經答左我fail左fib? 乜咁易咁輕鬆都fail啊師兄 [member]

想知而家其實係咪取消左er call架喇
如果仲有既話佢係抽樣問定點
好驚俾舊公司針

其實真心覺得咁多散仔最易係入境

入境體能係易
成個過程散仔黎講應該唔易

GI要傾條題目出黎
已經比其他散仔既GI唔同

呢幾年入境請咁多人 易左入都正常

咁快？

我11/2報都未有ft

對唔住各位巴打打錯左
我一月中報

其實IA到底有幾好做? 入左去一定會升職?
我見個頂薪好似唔係咁高

入境助理員(簡稱IA)唔同其他部門，如警員，關員等唔係最多人既階級，反而係高級助理(sia)先係，平均3年就升到，到max有4萬幾，加上入境做44個鍾only, 其他係48個鐘，咁你話?

SIA有4萬幾？ 唔係3萬6左右咩？

Sia 36k
Cia 44k 咁上下

比人踢爆左我9up添

email 改期加機票就得

入班有無得改😂😂😂😂😂😂😂
email+機票仲work唔work

呢個唔知未試過，ft 同fib 改期就得

依家難升左好多，個制度唔同左玩法
入境好多時比人寫花(太多原因)...
我朋友十年都未升到sia
入境就越升越忙，關員就越升越hea..
關員升職比起以前好左，但都差唔多要十年八年..

下班最多都係半年姐，又唔係比人reject

搵過我既轉頭會覆
另外26號入班既已經叫緊人做文職等入班

一月頭vet嘅孤兒仔

好快打比你㗎喇

嘩好緊張呀

2月8報 4月6 ft

咁如果自己有借政府錢讀大學呢？
會唔會有影響？

呢個更加無事
有還錢ok

11/2 未有 等緊

Waiting list 係咪姐係有機會無得入
下一班嘅waiting list ?

應該係每一班既waiting

明白 thanks Ching

咁佢keep住請人, 其實 waiting list仲有咩用 ?

Thank you 巴打

可能有人入班前決定退 咁你咪補上去
有錯屌細力啲

3月頭 fib 完 幾時會有通知啊

仲有無人2月10vet未有call

我

而家vetting call到幾號fib嘅？我2月頭fib開始緊張

介意問一下你幾時 ft?

有無師兄收到ft email? 呢家派到幾號？

GI係咪裸考就得

有料嘅話 FIB都可以裸考

大個仔喇，自己決定

其實好多人GI都係裸考,尤其是係員佐,
到有FIB先認真温
不過幫辦級就難好多,要impromptu talk,
你唔係玩開debate/語文好勁既話冇train過死緊

2月6申請 收email 4月4 考

表現正常就可以
GI識唔識答D問題其實唔重要,就算之前考督察GI有人答錯哂D時事警隊資料都比佢入到FIB
你個人make sense 有point就夠

Fc bc

仆街 原來跑實地同跑跑步機好撚唔同 跑步機跑拎4分 跑運動場得2分 2星期之後考 點撚算

隔日跑
好快多一分

蹲撐立真係好難 又驚姿勢唔啱又做得少

無email 通知架咩?

又到星期一
FC BC God

隻腳一定回的時候要收入D

做得少好過唔岩動作啊

其實係咪好耐無call過vetting
春呀

近排搞FCBC嘛

跟隊

六點前最後一拜
FC BC god

基本法試係咪MC題嚟？

獲 邀 參 加 甄 選 面 試 的 考 生 會 被 安 排 於 面 試 當 日 接 受 《 基 本 法 》 知 識 測 試 〔 見 註 〕 。 申 請 人 在 基 本 法 知 識 測 試 的 表 現 會 佔 其 整 體 表 現 的 一 個 適 當 比 重 。

《 基 本 法 》 知 識 測 試 是 一 張 設 有 中 英 文 版 本 的 選 擇 題 形 式 試 卷 ， 全 卷 共 15 題 ， 考 生 須 於 25 分 鐘 內 完 成 。 《 基 本 法 》 知 識 測 試 並 無 設 定 及 格 分 數 ， 滿 分 為 100 分 。 有 關 成 績 永 久 有 效 。

fcbc rabbit bb chu

2月26fib 叫春

215fib 春

有冇比較熟vetting既巴絲解答下

家母係1997前因為逾期居留而坐過監
佢話果時坐左幾日（唔肯定）
其餘一切清白

咁樣對vetting既影響大唔大？
畢竟考入境但衰過入境條例
好撚苦惱

另外都想問下入境vetting係咪都係查三代？定係直系？
Thanks

齊叫春

307 齊叫vetting 春

已報，會照去試！
謝巴打回覆

7/3 fib？

有無人有學堂生活分享下

多謝提醒

呢2日有無人收到vetting call

有班通知未？有既話 無問過阿sir？
唔會要Re apply。
慢慢等下就會

好似接近一星期無郁過

我考ia咋 希望未去到幫辦咁嚴
除左呢樣之外冇其他，冇黑底冇馬會冇欠債冇其他

2月20 fib
而家仲未有消息係味收左皮

2月20 +1
已經預左自己會收皮

巴打呢幾日有收到ft email嗎？ 派到幾號？

fcbc都未 得返幾日 點入26
留名四月啦